<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[Es ist nicht wichtig was Du sagst, sondern wie]]></title>
        <description><![CDATA[Es ist nicht wichtig was Du sagst, sondern wie]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/derpflegerspricht/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Sun, 17 Jul 2016 13:55:25 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/derpflegerspricht/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title><![CDATA[Über Mich]]></title>
            <description><![CDATA[<p>November 2000. Ich war mitten in der Einarbeitung auf der Knochenmarktransplantation. Ein sehr guter Freund meiner Eltern kam leider als Patient auf unsere Station. Ich erinnere mich noch sehr genau, dass ich damals noch unsicher im Umgang mit onkologischen Patienten war und das war die Chance ehrliche Fragen zu stellen und hoffentlich genauso ehrliche Antworten zu bekommen. “Thomas*, wie gehst Du und Hannelore* mit dieser Situation um?” “Nun, sagte Thomas. Ich suchte einen Untermieter, aber es gab nur einen Bewerber. Er war nicht sehr sympathisch, aber das beruhte auf Gegenseitigkeit. Wir machten einen Deal. Wir vereinbarten, dass wir uns respektieren, uns freundlich “Hallo” und “Auf Wiedersehen” sagen und jeder sein Leben lebt während der gemeinsamen Zeit unter einem Dach. Diese Zeit war ganz klar beschränkt auf 2 Jahre. Danach schauen wir uns in die Augen, schütteln uns die Hände, leben unser Leben nun fortan alleine und sind dankbar für diese Erfahrung.”Dieses Gespräch hat mich als Mensch und als Pflegekraft geprägt und wenn Sie erfahren möchten was ich aus dieser Geschichte, aber auch aus unzähligen anderer Geschichten während meiner Tätigkeit als Krankenpfleger gelernt habe, dann freue ich mich auf ein persönliches Gespräch.</p>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/derpflegerspricht/november-2000-ich-war-mitten-in-der-einarbeitung-auf-der-kn/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">a5a0ecad-3c39-4704-be3f-90d0fc65bd46</guid>
            <pubDate>Sun, 17 Jul 2016 13:55:16 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>